知道聽日有同事 有無人可以幫手打封英文信

大致係 琴日xx（地方名）被襲擊
而你今日重可以若無其事咁返工 好嘢

想send被全公司人

雖然英文唔好幫唔到你打
但係你可唔可以打詳細d
咁少資料好難幫你

英文信？即係formal English?

其實唔formal 都得

純粹想發洩下
中大你都返？

好似有同事返咗工
好想send email 同佢講